有冇人的伴侶 根本唔係自己最愛

同呢個人相處好舒服 好開心
但你心入面知道
你最鐘意 最想一齊過人世的 根本唔係佢

閉。。。誰

Ex?

係又點？
珍惜眼前人啦

唔係Ex

我 知自己終有一日會攰 唔知點算好

閉起雙眼你最掛念誰

好撚中

講真 , 人生的野冇完美 , 除非你好好彩 , 佢可能已經係你可以搵到的人之中最好的一個。

好多人結婚個位都唔係最愛啦

聽過一個結婚嘅人咁講，成件事好唏噓

同女朋友一齊越黎越攰
兩個人之間的相處係開心，共同興趣都夾
但係幾年間一d小問題小磨擦加加埋埋
可能最後都係分手算

正常到仆街,
因為對得耐會發現更多缺點
得唔到嘅最美好

結論, 娶個最愛翻去都會慢慢冇咁愛

男既都還好 唔求婚 就唔會有事
女既就慘啲 男友求婚都唔知點算

認同。人性係得一想二，隔離飯香，得不到是最好的。
未看清人性只會削弱你自己的幸福感

咁應該點做

你既伴侶定你想插手人地既感情

所以唔想/唔敢拍拖

所以有人追都唔接受
未係我鍾意嗰類
唔係佢地唔好

唔係鍾意既type
我忍唔到太多
鍾意既會容忍度好高

可能係咁 所以佢講話 鐘意但好似唔洗拍拖 自己一個開心啲

聽過老豆同我咁講
搞到我對愛情同婚姻一啲憧憬都冇單身緊

問題多餘
根本伴侶就唔需要係最愛

你幾歲？

伴侶係要一齊走一段好長好長路，如果兩個人相處越來越攰，幾愛都無用，行唔到落去

廿頭